其實海龜條飲管係點樣入去鼻哥？

會唔會係人為塞入，然後sell新產品？

塑膠係胃係口就好易明，因為佢地會誤食膠袋之類。

但係條飲管塞到咁入，就真係好難理解，個鼻咁細個洞。

平時啲海龜成堆膠袋、condom、水樽蓋仲死撚埋都冇咁大回響。

反而飲管佔整體海洋垃圾不足1%嘅就咁大反應。

成件事係唔合理喎！

唔通隻龜take野又影埋比你睇咩。

隻龜諗住用條飲管撩鼻屎 點知塞得太入

食緊飲管嗰陣打乞嚏咪走左去個鼻度

利申 : CE bio拎B

老人探肛咁？

好似食麵噴麵咁？

你而家去煮個麵，做個實驗咪知

但條管硬架喎 又食到喉嚨 又咁順滑去到係個鼻哥到伸個小頭呀

專家：懷疑食左落肚先
根住想噴番出來
點知卡住個鼻

陰謀論：環保人士塞落佢個鼻
拍片籌款

用個鼻噴返出黎

龜

反而唔係卡係鼻入面？

老老實實，問題根本係有人掉垃圾落海。

你換做玻璃飲管竹飲管，如果有人咁on9掉落海咪一撚樣。